大家cut左渣打未

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

已cut，垃圾銀行，連客戶資料都未能完全保障

要cut哂 account 信用卡！

未

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

從來沒有，原來都沒有

咩事呀？有冇source?

差d忘記佢

衰咩呀你

留番$1000

11月頭就cut左

仲未有回覆？

留返1亳子啦

開過戶口，就算Close account
個人資料都係留左係它度

唔用渣打用匯豐得唔得

走錢同唔用佢product都有用

本身都少用
順手 cut 埋

平安銀行

用citi
Dbs
大新

新加坡咪一樣反香港

全部銀行都奶共，應該叫所有公司出糧出現金，MPF都唔洗交

仲用緊, 好地地, 用外資行好過用中資行

啱啱download咗今個月張月結單，差唔多130頁

大新？咩立場

大新應該港資，港資通常都唔係咩好人
用台資上海商業銀行 富邦好過？

用citi bank

已cut

贊助利物浦既銀行緊係cut左佢啦

其實 cut咗佢，無咩銀行可以選擇， hsbc恒生平安大股東，中資唔會考慮，DBS/ ocbc 又係親中，咪得返DBS 大新 citi 揀

銀行只係用黎出糧，一有錢就入去ib買美股

不嬲都冇

咁有邊間可以用

利申中學生冇咩錢

上商/富邦 台資
有父幹就citi

citi要幾錢

南洋 港資？

南洋，集友 under 支銀集團

500k up la
開窮撚戶口只會被撚狗

大新咩立場 通常港資都唔係咩好人

HSBC已俾貝來德買番，做最大股東

cut左scb信用卡

有冇股東國家分佈圖，最大都係得7%到

純港資
btw黃皮膚開既都信唔過

台資都。。。？

(爆炸性新聞) 一位中共情報人員出走澳洲

大新咩立場我唔知，但我朋友老豆紅底，同d股東熟熟地，咁你諗下大新咩立場

想，可惜冇戶口。。

用緊張simply cash 渣兜D客服本身都閪閪地 間接串鳩你人工低咁
找埋數就CUT
申CITI

Good job

Shti都好似唔掂

所有銀行業都係向錢看嫁喇
邊到有錢搵個立場咪去邊，你估香港market大，定大陸market大

英國公司點解cut？？？

客服就算啦 最緊要係純美資

獨立左啦
不過都係中資

開citi係咪咁難

雖則我個人認為citi好難用，要熟小小銀行既玩法先得

唔止難
仲好撚受氣

但係citi cashback 少 0.5%回贈

推

美帝market更大。所以銀行業最後都會歸美帝隊。

而家就係等美帝吹雞。

bonnie tong 負皮

Shitty d人真係好撚閪
除非你係有錢佬

渣打 - 【無限輪迴】渣打手機APP又死機 網民：3日都登入唔到

一早就唔應該用啦, 爆手足資料俾黑警正仆街

去金管局投訴啦

死不悔改嘅賤閪

不會cut 服務一向唔錯

Normal Service will Resume Shortly…

Standard Chartered Online Banking is temporarily unavailable.

Please try to login later. We apologize for any inconvenience caused.

For General Banking services, please call 2886 8888.

For Securities Services, please call the following hotlines to use our automated trading system (for limit orders only) or contact our staff.

Priority Banking customers, please call 2886 6000
Preferred Banking customers, please call 2886 7000
Easy Banking and other Securities Services Customers, please call 2886 8000

Thank you for your understanding and we look forward to welcoming you back soon.

服務快將恢復…

暫時未能提供網上理財服務。請稍後再登入。不便之處，敬請原諒。

有關一般銀行服務，請致電2886 8888。

有關股票服務，可致電以下的服務熱線使用本行之自動交易系統（只適用於發出限價交易指示）或聯絡我們的職員。

優先理財客戶，請致電2886 6000。
創智理財客戶，請致電2886 7000。
快易理財客戶及其他股票服務客戶，請致電2886 8000。

多謝閣下使用本行的服務。

屌你渣打

屌你bonnie tong

Bonnie tong 資料傳送中

一萬藍絲屌爆bonnie tong

除咗渣打，邊間銀行提款卡可以無銀聯？

Bonnie tong 日日比狗屌

citibank 聽講由始至終都冇銀聯

但聽講citibank態度極西

冇錢間間都西

轉哂d自動轉帳既野走

citi 張pm卡好似幾好

點先CUT到佢張信用卡

屌

打電話

返到香港第一件事就係cut撚左張垃圾asia mile佢

11月cut咗啦

調查有結果未？

按揭緊，轉唔到

轉按

唔撚使cut啦資料自己送警犬

屋企人有張信用卡
未得閒搞

Not yet...

想cut 渣打轉創興

創興樓下就有一間

創興中資

想問如果係黃，銀行有邊間可以用？

唔係中資就係中國做野
好分佢係邊面

citi bank

Citibank

就算搵到間純外資銀行又如何，一定會有藍屍入面做，避得幾多？
不如現有客戶諗方法點ko督灰藍屍好過

可以打電話cut

唔係港資咩？

無，放d錢係屋企

賣左比越秀

越秀 = 廣州市政府
即係直接俾錢支共

窮撚想轉大新

出糧優惠佢最好

岩岩先開左account
玩外匯一流

個rates 好似唔抵

已全cut所有戶口，sammi信用卡
銀紙見到渣打都唔收
匯豐中銀都係

831

香港得三間發鈔銀行
咁你收咩銀紙

冥通

是撚但啦 不過資料送警姐

10 蚊紙

原來係咁

大貓送你中都冇事

沒事兒 沒事兒

揸兜今日都重未炒牙Bon

銀行來講數一數二衰

Cut 股票戶口係唔係都要落分行搞 星期六朝早搞得唔得

建議盡快cut

Cut cut cut

仲有咩方法可以搞9 bonnie tong?

裝修

其實之前單野最後係點

渣打都唔用得？咁全世界都唔用得啦

仲有CITI BANK

所以剩係KEEP CITI BANK同離岸戶口就夠